我地要遊行！

運動正冷卻，我地要一場遊行黎重燃！仲有理大學生，犧牲手足？依架當無事發生？

自推！

幫推救香港！